網上行定香港寬頻？

一路用緊網上行，見好貴想轉用香港寬頻1000m光纖

有冇巴絲打俾俾意見

邊間平用邊間

網上行貴好多

Sor揀暈唔知開咩台

Thanks

用過香港寬頻1000m

唔錯

佢平可用

香港寬頻有推廣，可留聯絡方法

試吓send cut form
多數都會比你平啲續約
利申：試過一次

有無得detail啲呀巴打

梅花間竹咁用
新客係寶
舊客係狗

我之前走去觀塘攞cut form
個客戶己經同我講話可以幫我平啲續約
不過我冇理到
之後send咗cut form
pccw就打電話嚟問完約嘅嘢
又係同我講話平啲續約(舊約價500mb升1gb)
又有現金券送
所以我先再續

我以為係hkbn添

香港寬頻網絡有限公司 (HKBN) 一如其名，佔有香港大部分的寬頻市場。該公司的快速下載速度在市場無人能及，光纖到戶 (FTTH) 和光纖到樓 (FTTB) 寬頻計劃提供 100 Mbps、500 Mbps 和 1,000 Mbps 的速度。

局住要用對家

網上行為我提供高達8M寬頻